
Тужься, тужься, кричим с врачами, я конечно тише
Услышь нас, мать, не буду в мире этом честно лишним
Чистый как белый листик календаря, что висит
Показывая цифры один, девять, девять, один!
Обычная история — рождён в Рижском роддоме я
Вождём Горбачёв быть перестал... Там перестройка
Якобы это важно, все суетятся, а мне надо лишь
Молока на вишнёвого цвета губы принять от мамаши.
Я рос и строго воспитан ремнём был отцовским по попе.
От соски отвык, под чаёк смотрю по телеку Уокера,
Потел я и вздохи рад был, подражая движеньям просмотренным,
Выдавать и после садика болеть за Спиди гонщика!
Отсчитать из маминого кошелька на шоколад по-тихому,
Ведь спит она, и может не заметит дефицит сантимов!
Было очень паскудно, когда заходит утром
Говорит, мол в садик не пойдёшь сынок, пойдёшь сегодня в угол!
И я снова лицом в фотоальбом
Отвези меня, сон, на пару часов
Всё чёрно-белое окрась мне в цвет
Не допущу пятьсот ошибок.
Верну песок, верну машинки.
Прожить моменты от разукрасок до фотошопа,
Пройтись по рэпу от Центра с Кастой до дяди Джона!
И вот школа, Опа! Хором стебём училок новых, чтобы
Догнали, что наш класс мочит приколы самые клёвые...
Главная шутка дунуть в руку, будто кто-то пукнул...
При вопросе: Кто на столько туп? Вся группа молкнет трупом!
Дальше — больше, спать ложусь уже гораздо бати позже,
Тошно от черепашек ниндзя, лишь покемон нам кореш!
В подъездах, на лестницах, на попе сидеть не полезно,
Но пофиг заболеть не грех, я выйграл фишек у соседских!
Помню слёзы матери... по телеку крутят чёрного дяденьку
Вон и он на плакате, Тупаком звать его... Под кроватью
Помню нашёл коробку с аудио, решил она уйдёт
К другу в обмен на рогатку... Мам, я и идиот!
На стыке веков, застыл в колонках трек Эминэма
The way i am, с тех пор он стабильный гость моего плеера
С тех пор воды утекло немало, из Дини малого
Родился рэперок, что батл за батлом брал!
И я снова лицом в фотоальбом
Отвези меня, сон, на пару часов
Всё чёрно-белое окрась мне в цвет
Не допущу пятьсот ошибок.
Верну песок, верну машинки.
Прожить моменты от разукрасок до фотошопа,
Пройтись по рэпу от Центра с Кастой до дяди Джона!
